[歷史jj]係咪有個說法某程度上如果唔係老毛掛住打韓戰,會反攻台灣?

細良兄提到福建調兵去打韓戰